求砌機list budget$6500

部電腦for 打lol 同執下相

請岀招

Intel core i7-7700
msi b250vd pro
ddr4 16gb 2400
mx 300 275gb ssd
2tb hdd
炒價gtx1060 3gb
跑車箱
Antec neo eco 2 550w
大約
7千7

sor 眼殘

Intel core i7-7700
msi b250vd pro
ddr4 16gb 2400
mx 300 275gb ssd
2tb hdd
gtx1050 2gb
跑車箱
Antec neo eco 2 450w
大約6400

Amd ryzen 5 1600 $1700
msi b350 gaming pro $650
Kingston 2400MHz ddr4 8gb *2 $900
mx 300 275gb ssd $680
1tb hhd $320
Galax Gtx 1060 3gb $1600
Antec neo eco 2 550 $585

未計機箱6435

其實1060 3gb 會唔會差小小

會 不過6500真係太低

張卡1600買到既話有幾張我要幾張

請問如果出ryzen 1600, msi B350M gaming pro 同 asrock AB350M pro 邊張好d ?

個價自去己出腦場再睇
1060 1070炒貴幾百
不過我寧願overbudget都唔用1050

差唔多
用gigabyte ab350 gaming